又就黎過年算命啦~~

想算下就留低生辰資料啦
要私算都得,不過要收錢~~

1997年12月18日 21：11
女

2000年3月16日 11:32am
女

你眼大明亮文青格, 讀書特別寫文叻, 有個2,3年的哥哥吧, 屋企似係書香世代, 你細個成日有機會周圍去旅行今年有男友

1995年9月8日 晚上8時20分
男

你小時過得唔太好, 係唔係多俾父母打, 或過繼俾人, 讀書一般, 上年有男友, 今年感情唔太好

1996年2月14

你眼大好靚, 美人多人追, 讀書家境都可以, 2016,2017應該結左婚啦, 男友條件相當好

你家境唔好, 細個要係爺麻養, 好早要自己做兼職, 皮膚腸胃好毛病, 平時人緣唔太好, 因為你自己要求高, 易做到領袖人物但又易得罪人, 2014,2015年好多麻煩事病痛

1992年11月4 21:05 女

唔該巴打
細個的確係老人家養，不過係外公外婆。後面嗰啲都好準！
比較想知黎緊學業方面嘅嘢，會唔會講到少少

95年10月21日 下午2時 男

1991年 6月28日 上午4點-5點

1993 09 19
20:00-21:00

兒登即係兒登
成班垃圾信埋d咁既野
同d星座撚一樣咁撚死on9

你當上午4點啦

可能你年幾細,學多d野應該, 不過講真冇咩讀書命, 大運行財又唔利學業, 靠自己的命, 向實際技術方面發展為宜, 向飲食酒店, 或物管方向發展, 讀d實際技能野

你兄弟姐妹好多, 4,5個, 讀書好叻, 碩士以上, 依加都做緊管理層啦, 似做金融會計, 做大公司多, 2014開始爛桃花幾多, 今年工作運麻麻常轉工

1989年4月3 9:56am 女

唯有自己努力d

錯得多就算同你冇緣啦, 唔知咩原因啦

1995年9月8日 晚上8點20分 男

你家境幾差, 平時少說話, 朋友少, 鐘意讀書畫畫, 老豆唔親應該係成日出差見佢唔到, 2016年可以出去留學? 人其實係幾聰明, 不過冇人睇得起個種

1994年9月8日 中午15:20 男
唔該晒

巴打同生日喎 可以一齊去海洋公園

父母小時離左婚, 跟媽媽, 家境較差, 細個幾頑皮, 好細個都有女友仔, 豬朋狗友多, 唱歌口材好叻, 2014年開始要做兼職搵錢, 2016年算正式有女

1997年3月25日 2:14pm
男

1991年5月15日 下午1點 男
thx 巴打

1991年6月24日 上午6:30 女

處女座巴打

可以嘅話睇埋愛情運 同鍾意嘅女仔有冇可能？

96年3月20晚上8點

你讀書唔錯, 大學以上, 平時好多野講, 人緣異性緣都好, 2015年有女友, 2018年感情都唔穩定, 工作上麻煩多要轉工

1993.08.09 / 0930
男

1994年2月11，12:30pm，女

1997 4月5 9:00am 男

唔該巴打 小時候都算啱，不過後半段就唔太準確 但都想問我幾時有得出pool 同埋醫療行業啱唔啱我？Thanks

1996年9月10日 晚上七點
想問下事業，thx巴打

1995年11月28 8:50am 女
唔該哂爸打

1996-2-2 3:08 女

3:08 am

1999年4月2日 15:00
女

1998年11月22日 女 03:50am

1998.07.21 6:40am
Thanks

1993年，農曆十月初五，女，亥時，thx。

2000/03/30
00:15 男

1999年1月24日 朝早6-9點到(唔太清楚sorry ) 男

1986年7月15日下午2點25分，男，thx

1996/6/6 新曆
6:55am
Thanks巴打

女

1996 2 14
中午約12點半 女

你異性緣應該幾好，好多男仔追吧，依加係行緊桃花運，明年會有桃花的，都係你簡人吧，醫療都岩你，你成日見到病人

朋友多，賭性重，讀書唔算好，兄弟姐妹多，3,4個，祖輩幾有錢，到父輩差好多，好早有女友，2009年，2015年都有，2017年後要到外地工作

唔好意思，太多，倒番轉覆，skip左，再回多次，唔好意思

1989 12月11 17:30
thx

細個多命痛，肺，氣管病多，難養，讀書做事幾努力的，克或唔太親媽媽，13歲前讀書好，2011年15歲都拍拖，你鐘意自己創業做生意，2014,2015年做過下小生意？

1995年6月21日 凌晨3點 男

多野講多野諗，多朋友，家境十分好，鐘意煮野食野，識得享受之人，你管好多野，似係做官，可能大公司做管理，2009年有女友，可以的話早結婚，2013年，2015年都可以

跪求覆，thx

家境好，讀書都好，細個健康唔好，心肺多問題，爺麻養大，2016年有桃花，2018年屋企有大事？父唔係度？似係做電子或it工的

巴打睇一睇
Thx

你高大運動叻，讀書一般，女人緣好多，2001年父不在？2013至2015年財旺女旺，2018多d麻煩事，易有官非

13/08/1999 約5-6pm (黃昏時間）

漏左 我男

好靚女，好早拍拖2014,2015年，屋企有錢，讀書太好，唔太聽話的人，有個大1,2年姐，你命易入歪途

1995年11月13日 大約下午三點 男
唔該巴打

27歲做大公司管理層 你撚狗都合理D呀大佬呀

你命差唔多清一色水，克父，父母早離婚，家境較窮，讀書唔好，2016年後桃花好多，上年唔結婚都同居啦

你見得命少，其實都有人係，不過算啦，既然唔岩都可能個中有問題，幫你唔到

一係唔岩我又比埋我個盤你玩呀

多謝巴打回覆，想追問下事業同姻緣點？thx

唔好skip左我呀
1992年11月4日 夜晚9點 女
唔該樓主

1994年10月18日 男 下午19:29

呢個人屋企較窮，讀書唔得，早做野，兄弟姐妹多，呢個命要做自由業或做賣買生意的，2013,2014年有姻緣，2016,2017年生意好

27歲後好少少，不過年唔好，2025年之後先可以好多，你命最好生多d仔女，嫁人唔好做野

15-9-1997 10:50 a.m. 唔該巴打

漏咗 男

1994.11.12 20:45 男
謝樓主

巴打我勸你都係搵返份工做把啦，你靠算命搵食應該會餓死…

哈哈

大師
想問姻緣，事業

1993年9月21日 10:30
男
感謝大師

1998年1月12日 0202AM 男

1996年2月12日 大概朝早8點

漏左
男

漏左，我係男

1995年7月14日 10:30 男

5該巴打

1993 1月9日

1993年 1月9日 男

女 1996年6月7日 13:05 謝謝

唔該巴打 同埋預先同你講聲Merry Christmas & Happy New Year!!!

唔好skip左我

1985 年6月2日 7:00pm 男 唔該

？

謝巴打

巴打唔好skip我

笑撚死我

巴打你skip左我呀
想問事業同愛情 些些你

勞煩巴打
1994/12/08 11:15am 絲打

推推 好似skip左我呀

1994年11月11日 丑時 女
Thank

我覺得差唔多冇樣啱
a0 好窮 冇家姐 自問自己應該點都唔會入歪途
靚唔靚就見仁見智啦

點都好 多謝巴打先

巴打唔好skip左我

巴打請覆，謝謝

巴打係咪已經人間蒸發左

1993年 7 月 28 8點28分出世
想問事業同愛情

~~

謝謝！

最少呢排都會覆落去, 我算我岩唔岩都好, 反饙下
算命係好哂精神腦筋事, 其實一日算10個8個命已經好勊, 當然我指認真咁算啦, 唔通真係講幾句甲生午月傷官格用印, 幾歲至幾歲大運好或唔好個d咩, 真係講人地性格, 樣貌, 家境, 少少以前邊年拍拖發財咁, 一個命都勁多野諗, 所以基本上預左好多人會skip左, 私信我算會做左先, 因為會收錢呢個當然, 做到勊再算會諗少野會唔準, 大家見諒

1993年6月2日 11:55am
女

西曆8月2日2000 女 女
10:18 am

睇啲出生年份證實咗依度係兒登

2003 06 27
吾該巴打

知你老屎忽喇
過主啦

嫩滑可口

如果年幾細學得叻呢門野咩, 有下腦啦

師兄睇落有料到
幫手貼個盤先

1998 1月24日 03:40

2001/3/8 1:50pm 男
唔該巴打

呢條命係做生意自由業一定的, 我唔會改變我想法, 時侯未到, 衰個時咪叫打散工, 我同意呢個命起伏你好大, 火土地支如果加上天水火土旺就衰到貼地, 即係2013至2015年咁, 但唔代表個時姻緣差, 會有, 地支行亥子丑會大發, 當然依加年青, 大限未到日時財官, 同大運唔係亥子丑, 會影響發財級數, 命年上印都空, 即父母長輩照顧缺, 都唔方好家境, 老師又唔點睇得起你, 咁點樣讀書好

好早父母離婚, 跟媽媽, 你幾靚仔, 口才了得, 異性緣好好, 你幾高大, 好鐘意打扮, 讀書又唔係話唔得, 操行問題多, 2009年有錢搵, 2014,2015都好運又有女友

呢個命似係居無定所, 成日要四圍搬屋, 到處去, 似係同父母一齊去唔同地方工作生活咁, 2005年男友, 算感情易穩定, 2011年換一個, 2015年結婚, 你唔係成日出差, 似是做空姐或船上, 要周圍去

推

好似無樣啱
可唔可再算過

家境麻麻, 讀書一般, 肯努力學習個種, 似係父母唔養, 俾左人, 2015,2016年要做野, 2018年收入幾好

咁老豆你咪長期唔係屋企住?

父母關係ok但我細個個陣多嗌交, 樣貌ok唔算太靚仔, 唔高大, 而家乖乖仔黎

想問下愛情運？

1996/06/07
00:53
女
#love

198年7月5，4am，男~

1987年7月5，4am，男

sor打錯

你呢d主要靠口才技能搵食, 不過開始時有機會要做廚房, 呢種有機會受傷工作, 如果之前20142015冇,, 咁2018年應該有, 近來嘈得好大, 分手?

屋企唔錯, 你好動, 多廣交朋友, 讀書一般唔太係讀書人, 12,13歲要到外地生活, 2012至2013年有女友, 2013至2015年財來財去, 20162017普通打工但過得唔好, 可能屋企問題

你個命屋企有生意, 似係幫屋企做野, 一班兄弟姐妹做家業, 讀書都幾好, 2017年有爛桃花, 今年工作都唔順

細個超頑皮, 自己想做咩就做咩唔理人, 成績差, 屋企都麻麻, 你鐘意畫畫等創作野, 做design, 異性緣幾好, 2006年有女友, 2015年結婚

咁你做關於屋或地產? 姻緣幾麻煩, 你唔出眾, 好易俾人搶男友, 有女友男人又黎追你, 2023, 2024年先有, 之後呢幾年姻緣好弱

1998年8月9日凌晨12點到1點左右

男

大師
創業過完年使唔使執
過左動蕩嘅2018年

1996年5月7日 早上8:20分 女 感謝大師

1996，12，12 time 01:4x 男
Thanks 巴打

你呢個命講真唔好聽真係要做妾, 先定到落黎, 或者唔可以同男朋友登記結婚先定到, 總之命就話俾你知你同老公之間唔可以有正式證書關係

樓主唔好 skip 我啊～

1999年4月23日 晚上9:30pm

樓主好人有好報！

呢個命屋企好, 年幾大你好多人特別幫到你, 女人好多, 好早結婚2011年結婚, 2015年財運麻麻, 2016,2017年好好, 2017年老婆嘈得好勁

輕輕一推

1998/07/14 男

15:15

1999814 未時

想知呢黎事業同姻緣

你要到外地打工生活, 長遠係做生意命, 客源會係外地人, 可能貿易的, 明年要成日走動去外地, 咁就會有女友

推推麻煩大師

麻煩大師

麻煩大師
但我未結婚
屋企多女人真
往後啲事業好冇

2019,2020都係敗年, 冇咩生意做, 唔好入咁多貨, 總體31-40歲都係辛苦運, 但你做命本來係唔使辛苦得財,而變成要辛苦搵錢, 係敗象, 反左自己命個意義, 分分做番2打6, 即係好操勞, 個生意會好令你憂慮

當你早子時睇先, 你父母離婚, 屋企好窮, 有個2年哥? 父母離分一人跟一個, 你好多野講, 早做野, 2013年屋企大變, 應該好大獲, 老豆唔係度? 2014年要做野, 2016,2017有女友, 2018財來財去

如果前一日夜子, 應該人幾高大, 屋企中, 小時爺麻養, 2013年有d橫財,2014,2015都財運好, 2016,2017差

thank you 大師

屋企冇離婚 中產 依家仲讀緊書😂

咁細個係咪爺麻養

近視好深

老豆老母親手養
方唔方便算埋陽曆8月9日丑時

得200度樓下近視

輕輕一推
skip左

丑時似兜得番d錢轉頭, 但你出世紙係0000-0100嗎

出世紙好似冇寫架喎😂

1993年11月1日 上午10點30分
女
謝謝！

巴打唔好skip我啊

你媽記得的時間?

1994年3月8日 男
下午12:30

你屋企較差, 你逢虎年都好好多, 如2010年, 賺到少少錢, 但2011年又好差玻財多, 人較肥, 腸胃唔好, 讀書麻麻, 老豆好敗家好賭, 2012年又好d, 似乎有人照, 近3年都好差, 做野都好低人工辛苦工作, 明年會好轉啦, 唔洗擔心

1995年8月29日 凌晨12點
女

你屋企中上, 你人鐘意出風頭, 幾神經質, 讀書做野都要同時多工的, 如同做兩分工, 易有一腳踏兩船, 唱歌幾好, 或有種幾好技術, 2016有男友穩定d, 2017有3角關係, 今年恐怕要分手

1997 1224 凌晨4-6點度唔清楚..
想知愛情同事業 唔知做咩好
多謝樓主

1998年6月13號 女 1300
麻煩大師

1998年9月18 朝早 9點幾
男
唔該樓主

唔好漏左我呀爸打
Thankyou!

1995年10月11日 11:00pm 男

差不多。

不想受限於規則規矩，但自己又往往俾枷鎖自己，心野但外表乖。

成績就小學年年考第一，中學唔好提個隻，托賴依家都叫做master畢業。

我對art特別係music有觸覺的，基本上好多手藝野，或者運動都領悟得好快。唯獨畫畫好唔得......工作唔係一般人認為既design ，即係不是fashion design, 平面設計....但往往有design成份，要create solution for specific purpose，都算係design既一種。

異性緣好的，08年那位女友依家係我老婆，14年結的。對上一位女友係04的。

求巴打指教

1998年9月13 08:28 女
唔該樓主

大部分都中
老豆份人生性 雖然鍾意玩下股票 但都無咩影響
近幾年真係頭頭碰著黑 咩都唔順利
而家搵緊工 可唔可以搵到一份好工？

依加行緊運, 加油, 你46後仲有個做你女的年幾女人跟你

可以有分收入高d工, 但都係做得辛苦, 要到處跑或離家車程好遠

行緊運？有無話行到幾時？呢一兩年都順既，不過辛苦啲，要落手落腳個隻。呢個命造有無乜特別提點下呢？

巴打用紫斗定八字？我自己有研究下紫斗，46-48 呢段時間唔多對路，巴打得閒又研究下丫

睇八字，你時柱寅，但日支卯，日時夫妻宫混雜，加上時上頂財又係女人，你命中傷食旺，好有後輩緣學生緣，時柱女人又係細你好多，做得你個女的女人，壬運我覺得幾好，寅運會差d, 因為劫旺左，即係多左競爭者，會揾少左

[black][/black]

1994年3月10日 04:52 am
男

我呢條係咪一世勞碌辛苦命？
有無啲咩可以做下改善下
唔該曬巴打

我仲未結婚呀
我比較想知道自己事業運

第3頁被miss左
1996年3月20日 晚上八點 女
唔該幫我算下 謝謝你

[member] 2000年2月8號 中午1248 [member]

男命 求巴打多多指教

19940818 10AM
男
謝巴打

話說師兄你認為入從兒格嗎？
身強，食傷更強，見一點財。有人話入，有人話唔入，好兩極

近期遇到一個好大既問題，so far我仲未 move on得到，唔知大師睇唔睇得出係乜

1997年3月17日 10:23出世 男
問姻緣同財運

skip了 唔該

再搭單

1999 12月5 M 夜晚11點半左右
想測姻緣
Thanks樓主

1998年 1月12 0202am 男

打小左 男 thanks 樓主

1995/7/30 14:45 男 HK出生
謝

Haha, 我真係幾中意唱歌，以前成日參加比賽
多工的話做fulltime 有時都會返下Parttime
不過今年仲有2星期唔會分手掛

謝謝你

嗚呀 輕輕一推 唔該大師

你八字有幾分似梅艷芳, 所以咁講, 2018應該多嘈交, 本身官殺混雜, 明年官殺更旺, 應又有其他人追你, 謹選

2015冇結到 未來2年仲有無機會結
long d3年，仲要捱多3年

今年合左你月柱, 我估你可能同朋友合作做d小生意, 不過火土太旺, 錢或貨源方面諗唔掂, 你2016年後巳運合申去左遠方工作?

如果係咁似要2023年先有得結, 依加工作總體黎講冇咩大問題, 2019年動得更多更密

我唔係好睇格局呢d野, 我睇有冇用或者咁講係意義為主, 中文本來就你同你講意義meaning, 你食傷太多, 係完全冇金水(呢個係你認為從兒原因, 用坊間理論一定從啦), 從左又真係點呢? 意義上食傷咁多即係個人想回就點唔理人, 亂諗野天馬行空, 咁點做野, 但見水印或金官殺後, 火有敵人出現, 即係火有目標, 你思想有目標, 咁你做人咪有目標, 加上木火好強能力強, 有目標能力又強, 咪會易成功囉

你鐘意出風頭, 希望好多人望住你, 你本身幾白淨瘦, 眼大, 近視深, 異性緣好好, 女人不斷, 讀書好好, 少見老豆, 2014年有兼職做, 可能讀或做金融會計工作

你個命搵到有錢人嫁, 15歲開始行好運, 15至25歲係非常好運, 可能有d野成日有第一或高名次, 25歲都算好, 不過冇之前咁好, 事業其實都唔錯, 不過2019, 你之前出名的事會有俾人唱衰, 屋企都有問題, 小心, 盡量唔好外遊啦

巴打好準
但我想問將來事業岩唔岩做finance lee類野
同埋想問濕疹會唔會翻發
前果幾年爆到想死

1992/12/10 11:05下午

1997/12/27

你眼大, 鐘意食野煮野, 幾肥, 平時好多野講, 讀書中上, 2012年拍過短拖, 異性緣麻麻, 2018年肥左好多, 多病痛

推一推 多謝你巴打

finance 適合, 你係做呢行, 之前幾年火土金旺就易發濕疹, 2019年上半年仲係土, 要半年至之後年年金水旺就冇事, 不過怕你眼又有問題, 如近視深左, 或克到父

巴打我想問下你有無tg？想搵你私算

15至25我其實都係渾渾噩噩咁過
都係只係為學業 原來已經非常好運
但我諗住出年2019先發展自己興趣 我想問下發展得順唔順利？會唔會好辛苦好多困難？
我都諗唔到咩出名事了 屋企關係一向唔好..
出年已經有一個長途旅行 希望唔會有d咩事喇

Thanks 巴打

再推

我算得如果唔準又唔使理我啦, 唔好將唔好野放心上

1998/03/24 9:15am 女
唔該晒

1996 06 16 8:00pm

算你老母

第一頁

19/08/1989 15:20 男

1991年12月27日。11:35am. 男 a0

想問下年2019年可唔可以順利畢業，

畢業之後可唔可以跟手有份搵到錢既工
依一生有冇財運，eg 可以買樓
最後想問埋幾時會有Miss right?
多謝巴打

1994 10月13 12:20pm 女

push push 唔該樓主!!

1999/1/25 08:47 女

1999年3月2日 9:43 am
女

是否成格不會很影響用神嗎？

韋千里係“乙日午月“一篇有提到，寅午半會劫化為傷，乙木幾乎焚為灰燼，再見木火，格取從兒，否則惟以水調候。

正格喜金水，從格喜木火土...八字好難啊

1998年10月23
大概朝早9點
女

唔該

女 自膠

第三頁被miss左
唔該巴打都算下我啊

仲係Skip左
苦苦久等相戀這故事

1993-02-27 05:00 男 thanks🙏

1996年5月23日上午9:05女 麻煩大師

唔好skip我啦巴打

記得曾經都有師父話過我官殺混雜 但話唔一定係壞事 只係我屋企今年發生左件幾大嘅事 唔知幾時可解決到

生日快樂🎂

多謝你 你係第二個同我講生日快樂

唔好skip咗我呀 唔該巴打！

漏左我既

巴打你都有啲準，
睇八字都可以睇到幾時肥同埋隻眼大唔大架？
12年的確有人追

happy birthday

會唔會係算錯咗
定係我改變命運咁勁揪

Thx. 巴打

1996 12 12 女 11:59am-12:00pm

點解係第二個咁慘

連登有愛

你食神旺又土多，個d人乜都食，唔肥有鬼，加上運又係土，最少肥到30歲，不過即係話個人有福，有得食嘛，不過30歲前姻緣都唔好

輕輕一推⋯⋯

其實你睇番講從格個任鐵蕉，舉個d叫做從d例，如果你學左從格再用從格個條件睇番，根本都唔係從

祖上富貴但到老豆敗左好多，有個大1,2歲哥，體形肥矮，讀書幾好，2009至2011年有男友，2015年又有，2018年很差，工作不順破財等

先覆左以前個d先

你命土的比劫多又子卯破，我見過幾個呢d人的命都好易吸毒的，以後d事唔知啦，不過希望你真惜自己

你個命好燥，真係成日會好燥底發俾4, 克父可能2005,2006,2009呢幾年唔係度，皮膚好差，易出瘡，腎都唔好，腸胃又唔好，好聰明，一係讀書好好，一係好差，睇下係咪興趣，只係專一種野，其他唔理，A0

人好肥，皮膚白，好口材，好賭，唱歌都好，多豬朋狗友，細個幾窮，2003或2013年父唔係度？2008,2013年大破財，20162017唔差，2018年得大横財

屋企窮，細個好早離開阿媽，嘴有d歪或哨牙，讀書都好會計金融，a0其實2011年應該有桃花運，2014之後財運都唔錯

Thanks 巴打
咁我下年可以順利畢業？
做IT 行得唔得？

1994年5月19日

男。 5:22 am

唔似，我覺得會計易d ,你個命計數同看住d錢，但冇資訊傳訊象，2021啦會有女友

第2頁的我再推一推 等你呀巴打
想知事業同愛情 麻煩哂

你體格好，體動好叻，讀書都好，個人體力學野快好醒個種人，家境一般，2014年受過大傷，2017年有男友，2018得財

屋企窮，你白淨同幾靚仔，好高大，有時自蔽但有時又好多野講，讀書好叻，女人緣麻麻，2017有少少桃花，從事創作design類工作

唔該巴打 大致上都好準
想問多少少關於愛情既
因為之前係咁易睇過下 話我條命應該要遲婚
如果適齡結婚既話最後都會離婚
唔知你點睇呢

20000805 0715am 男命 第一胎 香港出生

想問同異地女友前景

其他方面 大師睇到有野可以提點都講一講

十分感激你 多謝定先

你官殺混雜，又多合即好多老公，早結只會離婚，咪話你要遲婚囉，而且你咁樣合法，好話唔好聽會係出賣色相而揾男人著數個種女人，37歲前婚姻都難定落黎

眼大靚女，似係外地出世，2001要移民，有領導才能，讀書麻麻，2012年有男友，2016又有，你出黎做野好快升職做小主管的

1998 1月12 0202am 男 miss 左好耐☹️麻煩巴打

推推 miss 左

你好瘦，屋企中上，讀書幾好，有領導才能，易做班長社長個d, 異性緣好好，2015年有拖拍，你明後年都不利姻緣，而且唔止1婚

夜啦，記住下次到你

等你 🤣 下轉第一個😏

1995年10月8日 3:15am
謝謝師傅🙏🏻🙏🏻

Sorry 女 打漏左性別

唔該巴打

巴打 你miss 我啦
麻煩幫我睇睇 感激

1999年6月12日 08:36am 女
Thank

1996年8月24日 凌晨2:15 女

1998年05月22日 02:22
男

02:22am

1998.02.22 時間00:23 男

唔該師傅

巴打仲有我 唔該巴打

樓主你 miss 左我

1999/10/28 女 22:27

push push唔該樓主

可唔可以幫我算埋我呀媽
1966年 6月10日 女
上午五點

又miss左我呀大師

輕輕推一推

miss左 輕輕一推 唔該巴打

唔該曬巴打
其實我依家讀緊IT degree ，原定下年畢業，不過唔知趕唔趕到？
我畢業後都想用學到既IT skill 應用到會計金融果飯
不過唔知搵唔搵到依d好工，同我等時賺唔賺到錢去改善屋企環境？
搵女朋友果d已經唔敢諗冇＄唔想害人

男

奔走巴係咪漏左我

推⋯⋯⋯⋯😆

就咁睇你個命真係有d虧，要多做運動，錢財會有的，之後幾年錢財總體可以，做金融財務會得的，揾到對口的工可以的，最後會買到樓的

你個命都係做自己工自由業，練個一技之長，發老年啦，青年中年運唔太好，黎緊呢5年都唔順，揾下散工頂住先囉，可能你人懶d動力低，我只可以提下你，得唔得睇你自己，或者有d錢就去學多d野先囉

你高大肥壯，屋企中上，異性緣好女人多，讀書好，2018有爛桃花

你樣好讀書叻，屋企窮，多動四圍去，2013開始有兼職做，2018有男友

唔算咁多住啦，先覆左miss個d先，每日睇咁多好攰

你屋企中等，眼大，兄弟姐妹多，講野多讀書叻，寫作文章強，創作力高，2014有女友，呢幾年讀書工作都順，早婚命，似就結婚啦

你高大靚女，成個model咁，較克父，2013年父唔係度？ 異性緣好好，2012至2014有男友，2018年破財多

屋企窮，但讀書好，2013開始有錢揾，有多d收入，2014有女友，除2016年外，呢幾年算係咁

時間又幾準喎 ，想問下事業前景係咪麻麻？同埋只適宜晚婚？

你個命d大運好下差下咁，最好先揾大機構工，不過好難做到管理職，因為性格反叛反上司，到49後可以有自己公司

[

1993. 8 17 早上530 女

好似miss咗
唔該大師！

西曆1999 5月9日 正午2點 女
Thx

巴打，係我身體虧定命運虧？
即係我可以順利下年畢業搵到荀工？

謝樓主，大機構已搵 ，想問 49 後海外發展有無機？

推多次

2018爛桃花.... 新一年會唔會好啲呀....

有d性冷感，畢業冇問題的，之後揾工順利

可以的

明年桃花唔太好，破財多，小心

推⋯⋯😛

1993年10月23日 女
Thank you

推多次 唔該巴打

1994年1月8日 22:10
巴打唔該大師

再push呀感謝樓主

大師我真心道歉 我昨天問媽媽 她弄錯了出生時間

希望巴打可重新幫我算算 感激不盡

2000年8月5日 0743am 男命 香港 第一胎

主要想問同現時異地戀女友前景
望巴打給點建議

其他方面巴打有野提點都希望指教下小弟
麻煩你了！

推一推別忘我

新曆1998年1月26日 辰時 女
唔該曬

1996.10.2 女

1992年1月9
9:00早上 女

1992年11月9 7am 女 唔該巴打

1998年1月18日 22:20 男

年份全中....
可唔可以講多少少有關黎緊個年事業上的發展

辛苦哂樓主 麻煩哂

推 大師唔好miss我呀

推返上黎先，我係第四頁，謝謝大師

Miss左我

1997 4月5朝早9點 男 想問愛情

1997 9月25 中午12點 男
麻煩巴打

唔好miss左我

輕輕一推，唔該大師

2012年開始一直單身

唔好意思
巴打
我留左3次
每次都miss 左
可以指教下嗎

咁樣的話。明年會有機會啦，加油

你個命多生多養，如果唔多生仔就去做生意，打工冇用，要做自己事業，生仔或生意，黎緊5年丁運唔好，財政壓力好大，似要成日還錢，可能係房貸或借左其他錢，過左會好d

推一推

基本上都係辰時，盤一樣，如果唔係2015年有女友就2018年，你個命幾好啦，黎緊呢2年姻緣都麻麻，異地戀算應數，過到的話，之後感情好好多，不過你個命多女人，應該唔止呢個，只係呢兩年桃花差d

屋企有錢受長輩愛錫，讀書幾好，肥易出暗瘡皮膚唔好，做財務會計的，2012至2013有男友，2014有開始有野做，至2016至2018年都好忙，讀書做野考試一齊做

屋企窮冇咩依靠，少見老豆幫你唔到，似乎好早要出黎做野，大概2001,2002
2010有女友，2015年結婚，做辛苦體力工，2016年後開始好，做到小主管

算應數係咩意思 唔好意思唔太識啲術語
btw感謝巴打
點都好 我都會努力

屋企好窮，父母對你都好好，體形横肥，皮膚易有濕疹，讀書好，2015年有男友，要到遠方工作或如果香港每日都要搭好遠車，似係做政府工或半政府

推 唔該大師

即係合左要分手的意思，本來你2019要分手，你變異地戀意義上就係成日見唔到，應左分開成日見唔到的意思。咁可能長遠對你地關係係好事

好 謝巴打
明白了

你屋企幾有錢下，老豆多女人，你有其他異母兄弟姐妹，讀書唔錯，2014至2015有女友，近幾年算順，2018年轉工，破財多

你跨兩個時辰，要好多功夫，你攪清楚先啦

輕輕一推😂😂😂😂😂

1996-5月2日 0300am
男

竟然，但我好多時都打丁wo

推
等左幾日

05-06-1989 11:11am thx😄🙏

留IG

有野同你傾

始終你仲後生，咪打多幾年囉

屋企中上，但父母溺愛，學野慢，但有恆心，白淨但幾肥，牙唔整齊，朋友唔多，讀會計財務，2016年有d桃花不過應該唔成功a0,

推⋯⋯適合乜職業較好⋯🙏🙏🙏 ，大師，有聽過官殺佩印格嗎？求解答⋯⋯

漏左我

屋企中有小生意，讀書中等，白淨較肥，呢幾年收入算好，但可能有錢要還財來財去，2014至2015年有男友，2017至2018又有，你揾d男友年幾大而有錢

我tg第一頁

感謝巴打
14-15有男友同17-18有男友都幾準
但係我嘅男友都係細過我嫁喎
可唔可以知道同而家個男朋友拍唔拍得長 ？

屋企中上。父親嚴而母親較寵愛。學野平心而論係快(讀書時試過申請跳級但最尾冇去升)。
牙唔齊好中 但好瘦。
讀哲學。
16/17年係有桃花 但唔成功

師兄係睇八字定斗數 ?

八字

明年感情可能淡或有事要異地分離，應該幾年内冇問題

咁有無機會係終身伴侶

我唔係只睇5行，個個字唔同，丁運唔好，卯開始好，丙寅運最好，你印重本來火財克印係好，但你岩岩又丁壬合，丁財克辛好但自己變到唔好，我睇你個時財政壓力好重，屋企或房產問題

你個命唔止一婚，太後個d可能有少少變化，同埋特別指另一人要夾八字，用一方好難睇

推推，唔該師傅

你命幾好啦，錢財唔缺，2024年結婚

1989年6月5日
11:11am
男

🙏😃

無財政壓力同唔洗還錢啵...
不過都唔該哂你

1995年9月8日 晚上8時20分 男
thanks!

推推～

1996年6月17 女 中午12點
Thanks樓主

唔死心再推

大師miss左啊

Miss佐 推一推

麻煩大師指點下迷津。想問下事業和愛情

大師以乎很準 拜托你啦🙏🏼 西歷 1995年 12月 21日 朝早7點-8點

唔該巴打
讀書係ok，本身易肥呢排皮膚差同12-13年有男友打後講既都幾準
想問下同而家既男友之後順唔順利，有無機會結婚

96年 1月15日 5:30am
唔該大師

輕輕一push
想問下畢業之後嘅事業發展會係點？同埋愛情方面

1999/6/22 約19:30/40分到 唔該曬

巴打幫手睇睇，唔該曬

再推，大師指點下

係5點呀樓主!

1993年10月23日
女 早上06:05

巴係咪漏左我

5點咪又係窄窄地界
幫你驗證下，你近視深，有哨牙，父早唔係度2002或2007年

好多人，我算左較前個d先啦，一日大概睇幾個，睇唔到咁多

你眼大較矮，父常要外地工作不在家，讀書好，喉氣管易病，2015,2016有女友，你好似要成日打針咁

你讀書叻，屋企有錢，游水叻，你攞過好多獎或由比賽攞過獎金，2012至2014好，似有獎收入，2018年破財

你個命靠父母，老師，證書，係個做研究的命，2017,2018年得財多，a0

你係印化官殺，但印係時柱，所以做唔度官，而且成名晚，會成名，應該係d學術野

高瘦身材好靚女，個身材好正，好多桃花，屋企較窮，讀書麻麻，好細個2008年都有男友，離離合合好多，2018年得較大財

1997/12/22 約下午2:00

95年12月3日 上午9:55 男

你女友係幾靚，身型好，運動型，眼大，讀書幾好，佢同你一樣2019,2020都唔利姻緣，咁你唔使驚啦

大師miss左我幾日

1995年10月24日 16:25
女

讀書好，近視，祖上富但父輩窮，2018有男友

做唔到官，但係成名晚，會成名，尼樣唔明白，小弟由係到大讀書都係差既人，研究啱，我鍾意商業嘢⋯

你個命做唔到商業啦，木獨唔醒目，只適合做研究，你話讀書差但你又好有恆心讀書個d人，只係考試唔好

1997年1月23日 9:25pm 女
唔該晒

新曆

無，無恆心⋯由細到畢業都係貪玩⋯

8字定紫微？
88年9月5日3點am 男

唔係 好似係5半前 應該冇記錯 跪求樓主幫多次手

Push push push🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Miss 左我3日😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

唔該巴打 老豆幾個月前死咗淨係留低cwb個超細鋪位黎收租... 不過我冇近視... 2018仲有差唔多10日唔知會唔會由冇邊有男友呢

95年4月3 09:30am 女
想問愛情同事業
Thanks

大師，唔好miss我呀！謝謝你

多謝你反饋，又明左d野

明年有桃花啦

未來人生會有大變嗎？
推推😃

1997 5月22日 16:15
女

93.1月2日

1992年06月18日 中午12:10 男 香港出世。thank you巴打

29/10/1998 21:30
男

push

巴打唔好漏左我謝謝你😭😭
個人好無方向😭😭

不死鳥！大師行過睇過唔好錯過

14/07/1992 下午4時 明年運程如何 唔該

係男黎

巴打唔好skip左我呀

我未結婚呀，自2013年就無拍拖，細個唔算窮，只係屋企人頻頻出事，搞到有d家道中落，我應該係2011年先開始做野，2016年算係開始好轉，起碼個心平靜左好多

1997/06/26 00:13
男

99年 8月17 下午8時

橫肥就唔係 濕疹都無 希望之後都冇 男朋友都岩

大師 你miss左我兩次啦，可否幫我睇睇🤢

大師 推推

推一推，麻煩大師🙇🏻‍♂️

補充番 女

大師

大師，唔好miss左我呀

推 大師唔好skip左我

第二頁既仲未到

輕輕再推 唔該巴打

不死心😂😂😂話說大師琴日無上水，但我都要推

19980517 14:25 唔該曬

推推，thanks

1995.03.25 / 22:55 / 絲
唔該巴打

我係度回一下啦, 唔好話我潛水啦, 太多命啦, 唔知會唔會回到未回個d啦, 我好狀態d先再睇啦, 唔好態又易睇錯, 其實日日都有上黎睇, 不過好多時唔係好態唔想再算再覆, 講真一個命都好用腦, 有時程度判錯左好易講錯, 或錯到離哂譜, 可能會停下覆下咁, 呢d野一切隨緣啦, 我個個算得都準我唔使係度幫你算啦, 錯的可以話我知錯咩, 可以改番個思路咁, 我都係希望自己不斷進步

你克父個程度我諗錯左, 多謝你反饋, 你個命拍過好多的話就久唔久都拍下, 好難結婚, 太反叛不服夫啦, 而且克子女宮, 將來子女都有問題, 搵錢冇問題, 人好聰明勤力, 小心婦科同腎病

橫肥唔係可能後生啦, 你一定好快肥啦, 皮膚都易有問題, 男友要搵外地人, 或大10幾年以上, 如果唔係好快分手啦, 你都係要一生不斷讀書個d人, 最後要自己做自己工

你個命似早婚啦, 可能係香港大城市啦, 仲未結到婚領證擺酒, 再遲d冇得結啦, 之後30年都不利姻緣, 錯過哂啦

再輕輕一推

暫時覆左舊post先過一陣或1,2日先開新

1999年1月4日 約11pm 男

1996年5月27日 上午11時正 女 唔該巴打

同我係廟街睇相一樣 但我今年因為有左所以結左婚 咁我同佢係咪會離婚？

咁你應該係丑時啦, 開頭當你寅時睇, 咁樣你就唔係終身學習啦, 暫時呢幾年冇問題, 2025至2028年就婚姻問題啦, 過左後你仲有人一齊的, 至於係咪再攞證之後的事啦

唔明呢句過左後你仲有人一齊的
幫我個仔同老公睇埋可以？

即係話有第2春囉，你咪放埋上黎

👍🥁🥁🥁

1996年4月16日 15:30
男

2018-10-19 10:41am
1996-6-26 7點am

[url]1994年8月4日 10am 感謝 [/url]

大師唔好miss我

其實係咪黎緊d財運會好d,我同父親係無乜緣份,
之前我去台灣都睇過,話我會有兩段婚姻,如果唔結婚都ok,都係諗有冇小朋友先結姐,做毒撚好過

1996年8月30日 9：25am 男 唔該

麻煩巴打 主要想睇下財運
比人講過我條命好怪
求驗證

師父是咪漏左我

輕輕一推 thanks

你老公斬幾好, 屋企有錢, 不過老豆唔親, 佢做野都會好勤力, 有物業, 佢2025至2028又行桃花運啦, 真係整定
你個仔個命行後生運, 好旺父母, 不過會好肥

我睇番之前個d先啦, 但又未必會睇得哂啦
講真我唔係神仙, 算錯冇大不了, 但私算當然可能要收錢, 因為唔想俾人係咁問我, 你地可能未試過俾陌生人係咁煩呢, 你唔想私算就放上黎囉, 我得閒又睇d咁, 但又未必日日睇啦, 講真唔會日日得9閒上黎覆啦, 你話你冇account或唔想私事俾人知咁係你的事, 我都係算得多d人攞多d資料, 證明我學d野岩唔岩啫, 冇話一定算得你岩

你好肥, 眼大口大鼻大, 鐘意食野煮野, 讀書麻麻, 鐘意手作技術, 2016年有女, 2018年媽唔係度?

你父母早離婚, 跟媽再嫁? 讀書唔好, 但又似鐘意睇書, 似乎鐘意收藏書或一d木野, 或種花, 2009年發過橫財, 2015年用左好多錢, 買樓? 你個命似幾有錢, 2016,2017有男友

你讀書好叻, 呢個命好似係得讀書做野咁, 繼續讀多d書做研究啦

19961123 00:00出世 求事業運勢

男 謝謝

眼大, 屋企中上, 讀書麻麻, 2016至2017有男友, 你鐘意爭風頭同領導人, 所以都有人好唔鐘意你, 特別係同性, 你異性緣好, 好多同性怕你搶男友

屋企中上, 有領導能力, 做緊主管啦, 細個都好運2010至2011有女, 似係做武職警察, 2015至2017年又有, 2018年有職升

你一生要係大機構打工, 仲要成日讀書進修, 2020年結婚, 婚姻係穩定的, 都算幾好命啦, 真係2020就快d結啦, 你買樓唔難的

讀書好, 屋企有錢, 係運動體能差, 2015有女友, 而且2015發過小橫財, 但屋企有d變故麻煩

用寅時都應該近視深, 讀書好, 不過都係唔親父, 只係克父程度冇卯時咁深吧, 2014有男友, 個年有收入, 2015都有做野, 似係做金融會計

唔好意思, 可能個日幫你睇係有d攰, 2034年會有姻緣

你好靚仔, 口材又好, 異性緣超好, 唔親老豆, 唔似係大婆生, 你好細個2009都有女人, 可能比你大, 一生攪過女人無數

靚仔口材好, 鐘意藝術畫畫創作, 但讀書唔太好, 屋企都可以, 2012至2013年有女友, 2015又有, 一d都唔怪, 諗野天馬行空, 創作d人通常係咁

屋企窮, 讀書唔掂, 2010要搵野做, 2010至2011有男友, 2014至2016, 男友有d錢, 今年唔分手下年都要分

推～
巴打唔好skip我

你好白淨, 阿媽有能力擔起屋企, 但唔見老豆, 算較窮, 近視, 你讀書都幾好, 好早有男友2004年, 似係好早生仔, 2013年分手, 2018年破財壓力大

1996年6月20 2:00am 女
唔該哂大師

我想識你

1993/06/13 2:40am 丑時 想問事業 姻親 家庭 麻煩大師解答

巴打 我唔中意藝術畫畫
讀書就中左
本來屋企都可以 最近開始變差
女友都中既
比人話 唔會大富大貴 又唔會窮到死咁

1994/5/20 18:55
女

補充 ： 女

辛苦曬大師慢慢算喇

你係行文學創作design呢d路，又唔一定畫畫，唔係大富命，唔窮，之前幫你睇個師父差唔多啦，不過你放錢係邊度會有差別，放錢係子女度較好，生多d子女，少d滾，你用好多錢係其他女人身上，特別你會有外地2,3奶等，遠方會有頭家

1994 09 28 0330男

1994 02 21 6點 男

女黎架大師 對你唔住呀 可唔可以幫我算多次

91/04/16 4:00am
男
唔該

我覺得自己無乜領導能力 最尾嗰句好撚準但係其實明明都無唸住同人搶男友 但唔熟我既就當我情敵咁 請問大師我今年既感情會如何

Sorry 問事業

斬幾好 ？

巴打 我行緊體力路線 做緊紀律部隊 同文學個d 完全相反
錢就未知點放 唔係太識理財 搞到個人無乜錢
不過唔想生小朋友
用錢係女人到中左
應該唔會係外地有家既 不過未來d野 邊個知

1999-08-16 晚上九點

咁都已經好老了:( ，係咪我財運一路唔多好，所以無乜姻緣？

27/10/00 男 下午一點

2000年 4月 11 日 下午5:00 女

想問感情

我想搵大師算命咋喎

1994年 4月1日 女

1996/12/11 05:04
女
想問姻緣同家庭 唔該大師

對唔住大師 我係女黎

1991 Jan 12 12:30 女 thx

2001年 3月26日 15:15分 女 3Q

1997年11月28日 女 1:15 a.m

推 唔該哂大師

輕輕一推
希望師傅可以比啲指點我

輕輕一推勞煩大師

敢問Ching用咩方法算命

打錯字，都幾好，不過仲有好耐先，依加都算好運

你明年犯桃花，易陷多角戀

你都真係幾準
想知邊個比㡌邊個帶

如果係咁都升到小官職，可能你年幾大d會得閒接觸d創作野，你個命做唔到大官，但桃花旺，最好轉去做教官

再推一推 之前打錯性別

睇你揾錢好勞心勞力又辛苦，難儲錢，你異性緣又唔算差，公司應該多女，但當你朋友個種，雖然工作算穩定，黎緊年分算好，會好d

形容差唔多，樣靚身材正，異性緣超好，唔親老豆，2016年有男友

算八字

明年會有好多人追，好多人目光放係你身上，你一生好易為財失道失友，無端端俾人話搶左人地利益或男友咁

你呢個我應該係覆錯左另外一個人，我都要揾番先

1999 3月20日 下午5:30 男
唔該

1996年5月7日 早上八點半
想問下黎緊報master 入唔入到

女 sorry 唔記得講 感謝你!

咁我想問吓我嘅財運個方面點樣 同埋我人際關係會點 唔該大師

1997 7 4
13:45
女

1999年7月1 大約18:00 男 19

我呢行得男人
同埋有排升

唔好意思, 唔知做咩亂9哂
呢個應該係回一桐有我的

唔知點解以上有d回亂9左, 如果錯性別應該係回錯左人

都話你老公行桃花運囉

你係打大機構穩定工慢慢升管理級,一生財運大概穩定, 上位會幾易, 你較有用"個人魅力"做上位手段, 之後幾年財運桃花運都十分好, 男人會俾到你好多著數, 個d你明啦

好 明白

大奶nine, 幫你睇番先
眼大, 人較肥, 鐘意煮野食野, 讀書好, 成日有機會周圍去或旅行, 似係外地有屋企,或由外地移民黎港, 屋企較差, 應該幾叻游水, 你個命容易見鬼, 2012至2013有男友, 2016至2017又有, 2018年財運麻麻

乙亥年四月廿四日 巳時 男

有冇睇睇我應該做邊行好 暫時我對前路好迷惘

做金融業, 一生成日掂錢過手

你咁寫係咪農曆, 冇講明我當西曆

你真係好準 之前啲人都話我可能會做啲關於錢銀上嘅嘢 但係我有少少想做美容或者化妝個類野 呢兩樣野係咪唔太適合我

95年5月15日 0900-0930

原來我老公係朝早11:30出世😂

2000年8月19
23：23
女
麻煩曬你

咁樣到火旺流年佢桃花更多

麻煩大師幫我睇睇，唔該曬
1996/10/27 17:33 男，想問事業同愛情

1990.12.20 好似係夜晚8點 男
唔該巴打 想知愛情事業
有無官運打政府工定私人市場

1999年3月19日 8:15 am
女 thx

讀書好叻, 屋企有錢, 老豆好多時唔係屋企, 高大, 但頭髮稀疏, 2014年有桃花運, 2015年屋企有好多事唔太好, 異性緣都好, 2016年後有野做

你命係用腦用權力多, 唔係做手腳技術職業

高大2014,15中左

Btw,多謝大師

1988.11.15 時間大約係半晚1:30-2:00 女
想問事業同愛情
唔該晒大師

謝謝巴打

1994 8月24
好似夜晚6點至七點出世

推 第4頁

1995年4月22 11:45
女
唔該曬

1992年2月13 晚上7點 女
麻煩晒巴打

巴打覆錯我

2 Aug 1996 14:08
女 問事業、感情、學業
有勞大師

身邊的確多異性，但就係未出過池，都無人追求過
老豆阿媽都唔親，我諗我可能偏向獨立
2016年我試過追個男仔，但...都係未有過男朋友

1985年8月16下午5:30 男
麻煩晒

1995年6月6 4:36am 女

農曆呀

Push

2000年11月25日 22:08
女

1998 07 10 男

1990 12月19日 下午6點
男

推一推先，係第26頁

大師 求下你幫下我 我係第7個post的
想問姻緣同財運

大師 唔好遺忘我

1995年 8月6日 18:00大概 男

大師，贈幾句丫🙏🤢

再撘

女 1994年2月23日 10am

1996年12月30日 19:52 女 thanks

31/3/1995 8:30am 男
唔該大師

讀書好, 好肥, 鼻仲好大, 多野講, 鍾意煮野食野, 屋企有錢, 2009年有女友, 2012年好運, 2016年又分又合, 2018年運氣好差

屋企較窮, 父母身體唔太好, 讀書唔太好, 皮膚易有濕疹, 有領導才能, 早做野, 異性緣好, 2014年開始做野, 有女友, 2018年差

好肥, 皮膚白淨, 讀書好但桃花好弱, A0, 父母離異或分開住, 2015年父有事?

身形肥, 皮膚唔好易有暗瘡, 聲沙, 有個細佬差6,7年? 家境尚可, 讀書一般, 唱歌音樂叻, 異性緣好, 2014後有男友及財運都好, 2018年較差

好多日冇睇過啦, 回番之前個d先, 都係咁有緣咪睇下囉

應該冇覆錯, 呢個命女人好多

2020年一定有就係啦

2019下半年又有桃花啦

如果係夜子時, 讀書好叻, 屋企又有錢, 能言善辯, 皮膚又白, 2008年成績特別出色, 2010有男友, 2014,2015年有男友財運又好, 20172018較差,

屋企較差, 父母離婚, 似有後父, 你眼大高大好型, 桃花好旺, 2014年後家境變差壓力好大, 要做野, 2016,2017好少少, 2018年好差

諗真d係5至7月同10月後

。

感謝

1991年3月23日

Thank you

都易肥嘅 但唔算好肥 唔係a0呀 父母冇離異 2015父冇事
讀書算唔錯嘅 皮膚亦都白淨

26A0……

你命桃花弱，之前拍到拖算係咁，應該係2014至2015吧，你要讀好多書不斷進修個種，工作都冇咩問題，做普通文職工，教書等，揾男友要大好多或外國人，如果唔係唔得啦，之後呢3年桃花都無望

你係咪好鐘意儲d可能關於金屬野？

No……

1991年6月28日 女 8:20pm
Thx

2019就轉大運，桃花黎啦，如果有儲得某d野多個習慣似會改左個意思，你個命墓財，如果唔儲其他野就可以儲女人，好似集郵咁

1999 10 28 22:27 女

女
九四年 農曆 十月十一 辰時
想知2019年既姻緣運 對象會唔會出現？
唔該巴打

你加強個火，練大隻個人就有好多啦

1995 4月27日 6:15 am

2000 9月6日。上午1000

唔知自己幾點出世

我三刑, 你估中2013年我發生咩事 先再講落去啦

講到樓主好似老撚奉咁幫你睇咁
好心啦

咁睇下樓主係咪真有料啦

不過我都唔算早做野(U grad), 異性緣亦都冇咩

黎緊呢幾年算可以啦, 皮膚病難好, 用口材但唔使深度知識工作, 如sales, 岩你, 將來女人會唔少

讀書好, 人有領導材能, 人材矮橫, 運動好, 頭髮疏, 2009年有桃花, 2011都有, 至於你話2013有長輩過身, 財運落大, 春冬季好, 夏天破財大, 2015過得壓力大但賺到錢, 2017有女友, 2018破財大

眼大, 瘦, 手腳長, 多野講開朗, 定境較差不親父, 靠小聰明讀書一般, 運動叻, 2013有男友, 20172018都有, 2018是個外地人來的

屋企應該唔差但克父, 20172018年父有災? 樣幾靚大波, 桃花好多, 細個2013都有桃花啦, 讀書都好, 好動似鐘意跳舞

皮膚好白淨偏肥, 口材超好, 讀書聰明, 智商好高, 2012年有女友, 2013至2014發過d橫財, 細個識搵錢, 2018財運差

1997年1月8日 14:28 男
麻煩大師

除左多野講準，其他都.......
唔緊要 想問下2019姻緣，會唔會有對象？

父母離婚, 本來家境好後變差, 成績麻麻人較懶, 但鐘意睇書學唔同野, 2017年有桃花

2013,2017,2018呢3年都冇, 咁就2024啦

眼大, 輪廓突, 朋友多而有領導能力, 家境有錢, 出黎做野後好快升管理級, 2009年有橫財但屋企有事, 2010年有女友, 讀書做野賺錢都唔錯, 2016年分手, 2017年不順轉工

高大又橫, 屋企唔差, 讀書好, 朋友多,20082009年有桃花, 2011, 2013年好差, 2017都有, 賭性重, 2018破財大, 但又有女友

身材豐滿又白淨, 桃花多,好多人追, 特別係2012年後, 20142015特別多, 財運又好好, 讀書叻如果係辰時, 2016後呢幾年差

1993健4月10日
男

2000/9/30 上午10點 男 問姻緣

1993年4月10日
男
打錯字

04/14/1992 04:30 男

96-2-2 3:08am 女

西曆1996.07.07 7:35pm 男
想問姻緣大概幾時、事業發展點
唔該巴打

1991年1月12 中午12:00 女

問姻緣

我之前留過言，大師唔該晒

17同18年都有，但散左

你講到D既，但同準縄仲差一些。等我回饋一下。

讀書好, 人有領導材能<-----入到三大，領導才能就唔知啦，職場上仲未有機會發揮到。
人材矮橫<-----對，我個個膊都比人闊，差D先米七
運動好<-----相反先岩
頭髮疏<-----呢個最準，已經剃光頭，斷估你睇到我五行木水弱

2009年有桃花, 2011都有<-----2019有段霧水情緣，2011冇

至於你話2013有長輩過身, 財運落大, 春冬季好, 夏天破財大
<-----2013年係破財，長輩過身就唔太記得，但係最大問題係我自己身體出事，非常嚴重，接近死亡邊緣。2013巳年，大運未沖丑不能瀉火，加上原局三刑，申受克。應該你都睇到個象。

2015過得壓力大但賺到錢, 2017有女友, 2018破財大<-----2015年仲未畢業。17年冇女友，好多人都算我呢年有女友，巳酉丑合動婚宮嘛，但都遇唔到，呢年係岩岩出黎做野。18年戊戍年丑未戍土旺，只係有少少投資失利，冇佐一個多月人工，但今年係我多年以來過得最順，返工輕鬆，亦係最有財運既一年。

2019年己亥，我自己睇應該係更好運，水年應該對我更有利，應該有女同財運好。睇下你咩睇法。
btw thx

一啲都唔肥同，未有橫財，其他都中，但2012 係初戀

2019做野多阻礙, 犯小人同事, 2019都係霧水桃花, 壬亥都唔關你桃花事, 係己,丑, 子, 癸, 辛, 酉, 呢d先會同你感情有關, 因為明年係己年但坐亥虛, 都係霧水, 4,5,67月都土旺會遇到, 過就冇, 加上之後戊運都唔利感情啦

等等吧,你桃花本身唔旺, 之後呢幾年都係, 你要嫁遠方人同年幾大好多先得, 可以做d 小手作技術生意, 化裝美甲個d

呢個命會發達, 不過易有好多官司麻煩跟身, 黎緊財壓大, 好多野想攪, 做好理財啦

第2,3句 有出入, 反而黎緊事業,同愛情方面多少少

啊媽有講過要嫁年紀比我大好多既人

克父係咩意思？
1718我老豆有咩災就唔知 但我麻麻鐘意跳舞
Btw thx

想知道自己2019會過成點 會有咩野發生

Miss左我呀大師

1997年8月16 男

推一推 麻煩大師

推一推 , 男, 想問事業同愛情 謝謝

1997年3月7號 18:00 F